El presente repositorio fue creado con el fin de continuar la práctica sobre la utilización de la terminal y comandos de Linux (LNX) y la terminal de windows (CMD). Utilizando comandos como “ROBOCOPY” y "RR.exe".
Finalmente se realizó un backup comprimido utilizando el comando “tar” en la terminal de Linux.
